啲雲好靚，好似一隻鷹

呢排空氣污染指數低, 我諗係附近嘅國家好多工廠執笠, 可能轉咗行耕田

呢隻叫梁振鷹

搵我？

🐳

都似

碧雲